又發埋啲示威夢

琴晚發夢香港有示威遊行

喺其他Post度見到呢張gif
證明左人群較為疏散容易對付催淚
證明左一班人迫埋一齊衝等於俾人一下淚彈收皮
因為恐慌只會令人向後退 明明可以直接淋息粒彈

好多外國和平示威片段睇得出用小隊形式係比較有利 用嚟降低大範圍嘅攻擊例如淚彈同埋橡膠散彈嘅命中率
就算近距離胡椒噴霧都唔需要因為走唔甩而硬食
當然個壞處就係容易落單容易被捉 但係你見警隊本身都係用小隊形式就知咩事
佢哋齊裝係一回事 當日個陣效率低係一回事 好多片段都見到因為前面比後面走得慢頂住晒硬食好多嘢
有陣嘅小隊游擊可以係一個方向
Anyway 冇裝輸七成

啱啱上面個夢好
好恐怖

P